JJ 林俊傑 新歌

又一超難唱

好撚正

正到冇得頂

好聽過偉大的渺小

依條垃圾台渣

推

成張專輯上kkbox聽晒，聽完好壓抑
有好多首都好sad

呢種sad唔係失戀既sad，而係真係人生既sad

不過值得一讚既係JJ呢張專輯用左好多唔同既唱法，唔再係單一咁悶

應該只係炒作？
不過身後好似係講緊親人離世
其實我覺得身後好聽過姐撚作既連名帶姓

同場加映

走線歌王

有冇人覺得until the day 好聽過渺小